1. У JavaScript кожен об'єкт має прототип, і якщо метод або властивість не знайдено у поточному об'єкті, двигун JavaScript звертається до прототипу цього об'єкту для пошуку цієї властивості або методу. Цей процес може продовжуватися вглиб батьківських прототипів.

2. super() дозволяє викликати конструктор батьківського класу та ініціалізувати його властивості перед тим як додати нові властивості у клас-нащадок.